有無啲書睇完心智會成熟一啲 年紀大過我既唔肯同我做朋友

我22歲人 啱啱grad
講野越來越低能
被屋企人話我無黎氣質
雖然可以個樣扮有氣質
但一相處落都「露晒底」咁

公司年紀大翻少少既都唔肯同我做朋友
我諗係時候要改善下
認真
你地鬧我啊
或者任何有咩書/作家推介比我都會萬分感謝

推推

社會經驗要慢慢學
急唔黎

改下秒推先

認真 得閒睇下勵志書
因為成熟唔可以一時間改變 可能有啲大事件發生咗係你身上令到你對某件事既價值觀改變咗先至有機會比你成熟

樓主可以試下從基本日常生活試下改變先

唔好睇勵志書
只會黑人憎

返下勞動階層嘅工
個人會自理能力高啲 EQ高啲 仲有好多師傅全部都係人生經驗資料館

thanks

你係咪想返？

我老豆係地盤判頭 我可以隨時返
雖然我係一個女仔
搵日有機會我去體驗！
一定會

何以見得?

BTW 答番樓主
好難定義人心智成唔成熟
我諗唔好講埋d低能野 正經小小會比較好 ?

心智成熟點會諗住同公司同事做朋友

人成長靠經歷 睇其他人經歷唔會係勵志書啦
嗰啲叫傳記 好多都唔勵志嘅
勵志書強行灌輸觀念
你把口講返出嚟好柒
出嚟做嘢見唔少

我都唔推勵志書
唔知點解覺得好洗腦 好有邪教feel

咁你一定明白啦 地盤未必係最高尚嘅地方
不過地盤嗰種環境就係會造就到最起碼要自己顧掂自己 同時間出入地盤一班兄弟都會守望相助

地盤佬又吋 又夠直接 你係錯就會屌你
唔醒目又會屌你

師傅經驗嘅又比自己多 其實你肯學佢地都好願意教
地盤真係個好地方

樓主係咪少少事都唔識自理 甚至乎會慣性求助於人果d人黎

佢哋識好多野
舉止行為好優雅得體

見到優秀嘅人我就想去認識佢
其實都唔係大我好多姐 想做個朋友佢哋都唔肯
26-7 我22咋嘛

米蘭昆德拉

佛學
由淺開始

thankyou!!!!

係! 學緊 上緊堂 如果認真學真係可以變得好優雅

唔係優雅
係出世間
求慈悲同智慧

可能唔關你事
會唔會係人大左唔想識朋友

試下自己一個去旅行啦 無熟人幫 唔識就一定要主動問

有可能 但如果屋企人都話我低能
要承認喇自己

睇哲學、心理學嘅書～

叫吓雞好過啦

樓主咩公司

我老豆地盤就快冇工開

多d留意身邊既人，多d從其他人角度去諗野，可能就幫到你！

叫佢搵個勁既大判嘛
出去識下貴人

女人叫女人 唔錯

我覺得好可以改善好多 少講on9嘢已經好好多
我一講完啲低能野，班同事就deadair 左

謝巴打

呢個好認同
初時唔慣做，就係要咁問點做，呢方面已經訓練緊禮貌同溝通。
只要係付出勞力工作，做耐左連mk仔都有見過世面嘅款

生命中不能承受之輕
不朽
緩慢

你以為睇本書就會成熟？ 唔怪得你無朋友

女人咪做雞囉

何苦要令自己成熟d
唔會開心左架

首先你要學識點做先可以照顧自己，身邊人都唔會再擔心你
然後最基本學點做返個正常人，有禮貌，責任感乜乜乜
成熟依味野就係經歷返黎既，可能你有親人一個唔好彩或者自己無啦啦破撚哂產就會明
但只要你係有禮貌交帶等等，耐左搵話題icebreaking下就得
想快既你食下煙去後樓梯行一轉包你大把朋友

好仆街咁講句
最照顧你既人/最親既人唔係度
你就會即刻變成熟

同意

你都癡線 導人食煙去識人

智慧書

想要更多朋友不等於無朋友
你啲思想真係 ⋯
又無實質建議 唔識點形容你

親愛的安德烈

同你相反 同親年紀大過我就好好傾
同年都ok 但喺細過我個啲有時真喺唔識相處
無辨法同佢地為咗啲無聊事嘻嘻哈哈咁
有啲甚至喺覺得同佢地無內容可言 唔啱傾
以前啱啱畢業返啲pt同啲老師傅好好傾
佢地都好睇我 特別喺好有人生閱歷個啲 好正